年宵攤位唔該合力抵制呢啲垃圾單身狗

屌你老味，年宵攤擋賣垃圾都唔係第一日嘅事

你要賣淘寶嘢，都唔該買啲繁體字嘅返嚟賣

啱啱cctvb見佢地整隻咁嘅嘢

我屌你老母啊檔主，新年祝你下世都單身，長命百歲，百病纏身

簡唔簡體都冇人買啦 咁撚柒

雜種狗

你咪話，早排嗰啲爆炸波波賣幾十蚊都有人買

祝檔主過年要出入醫院同大酒店

每年過年要拜山要齊人

果d爆就抵佢地la

淘寶貨唔係大問題,
最仆街係連繁體字都唔撚轉番
希望佢地銷量仆街啦

好多檔賣啲野都標榜單身狗
好撚馨香咩屌你老母

cctvb報果檔好似係中學生黎
符合蟈情

又樣衰又殘體

好似俾人斬左半對腳落黎咁